見到呢個女仔喊，真係個心都實埋.......

點解要整到一個咁可愛既女仔喊??

敏黨蒲頭

好撚樣衰

未見過雞喊？

咁都叫樣衰
溝開咩女?

另類文化入侵 死得